國吳國 成日講 ok？ ok？ 都有港女特質？

yes or no？